CARS
__________

id                 -    UNSIGNED INT - PRIMARY KEY (NOT NULL, UNIQUE) - AUTO_INCREMENT
brand              -    VARCHAR(255) - NOT NULL                      
model              -    VARCHAR(255) - NOT NULL       
year               -    YEAR         - NOT NULL                      
color              -    VARCHAR(255) - NOT NULL                                   
mileage            -    UNSIGNED INT - NOT NULL                               
fuel_type          -    VARCHAR(255) - NOT NULL                                    
doors              -    UNSIGNED TINYINT                               
seats              -    UNSIGNED TINYINT                               
price              -    DECIMAL(9, 2) // 9999999.99 - NOT NULL
discount_price     -    DECIMAL(9, 2) // 9999999.99                  
description        -    MEDIUMTEXT                                    
stock_available    -    TINYINT - NOT NULL                            
image_path         -    TEXT - DEFAULT("img/car-placeholder.jpg")    
car_displacement   -    VARCHAR(255)                                   
car_horsepower     -    SMALLINT                              
weight_kg          -    SMALLINT                                       




appunti:
- UNSIGNED INT: Un numero intero senza segno, non può essere negativo. 
- PRIMARY KEY: Indica che questa colonna è la chiave primaria della tabella, un id unico per ogni riga.
- YEAR: Un campo specifico per memorizzare l'anno.
- AUTO_INCREMENT: I valori vengono incrementati automaticamente con l'inserimento di nuovi record.
- VARCHAR(255): Una stringa di testo variabile lunga fino a 255 caratteri.
- NOT NULL: Non può avere valori nulli.
- UNIQUE: I valori in questa colonna devono essere unici.
- UNSIGNED TINYINT: Un numero intero molto piccolo senza segno (non può essere negativo).
- DECIMAL(n, d): Un numero decimale con un massimo di "n" cifre, di cui "d" decimali.
- MEDIUMTEXT: Un tipo di dato per memorizzare testi molto lunghi.
- TEXT: Un tipo di dato per memorizzare testi di lunghezza variabile.
- DEFAULT: Specifica un valore predefinito per la colonna se non viene fornito un altro valore.
- TINYINT: Un numero intero molto piccolo. Utilizzato per colonne come stock_available.
- SMALLINT: Un numero intero piccolo. Utilizzato per colonne come car_horsepower e weight_kg.